{
  "Cashfree Payments integration for processing payments, refunds, and managing payment links and cashgrams.": "用于处理付款、退款以及管理付款链接和现金图的无现金付款集合。",
  "Cashfree Client ID": "无现金客户端 ID",
  "Cashfree Client Secret": "免费客户端密钥",
  "Your Cashfree Client ID": "您的无现金客户端 ID",
  "Your Cashfree Client Secret": "您的无现金客户端密钥",
  "Connect your Cashfree account\n\nThis connector requires Cashfree API credentials (Client ID and Client Secret). Important: each Cashfree product is a separate product and requires its own credentials. For example, the Payments API and the Payouts API each need their own Client ID / Client Secret pairs.\n\nCreate two connections (recommended)\n- For clarity and security we recommend creating two separate Activepieces connections:\n  1. **Payments connection** — use the Payments API Client ID / Client Secret. Use ": "Connect your Cashfree account\n\nThis connector requires Cashfree API credentials (Client ID and Client Secret). Important: each Cashfree product is a separate product and requires its own credentials. For example, the Payments API and the Payouts API each need their own Client ID / Client Secret pairs.\n\nCreate two connections (recommended)\n- For clarity and security we recommend creating two separate Activepieces connections:\n  1. **Payments connection** — use the Payments API Client ID / Client Secret. Use this connection for payments-related actions (create order, payment links, refunds, etc.).\n  2. **Payouts connection** — use the Payouts API Client ID / Client Secret. Use this connection for Cashgram and other payouts-related actions.\n\nWhich keys to use\n- Payments API: use the credentials generated for the Payments product.\n- Payouts API (required by Cashgram actions): use credentials generated from the Payouts dashboard.\n\nHow to generate API keys:\n1. Sign in to your Cashfree account and open the *Payouts* dashboard.\n2. In the navigation panel select **Developers**.\n3. Click **API Keys**.\n4. Click **Generate API Keys** on the API Keys screen.\n5. The **New API Keys** popup displays the Client ID and Client Secret.\n6. Click **Download API Keys** to save the keys locally. Keep these secret — do not share them.\n\n",
  "Create Order": "创建订单",
  "Create Payment Link": "创建付款链接",
  "Create Refund": "创建退款",
  "Cancel Payment Link": "取消付款链接",
  "Fetch Payment Link Details": "获取付款链接详细信息",
  "Create Cashgram": "创建现金表",
  "Get Orders for Payment Link": "获取付款链接订单",
  "Get All Refunds for Order": "获得所有退款进行订单",
  "Deactivate Cashgram": "停用现金表",
  "Creates an order in Cashfree Payment Gateway": "在无现金支付网关创建订单",
  "Creates a payment link in Cashfree Payment Gateway": "在 Cashfree 支付网关中创建一个付款链接",
  "Initiate a refund for a Cashfree order. Refunds can only be initiated within six months of the original transaction.": "为无现金订单启动退款。退款只能在最初交易后六个月内开始。",
  "Cancel a payment link in Cashfree Payment Gateway. Only links in ACTIVE status can be cancelled.": "在 Cashfree 支付网关中取消付款链接。只有活动状态中的链接可以取消。",
  "View all details and status of a payment link in Cashfree Payment Gateway": "在 Cashfree 支付网关中查看付款链接的所有详细信息和状态",
  "Create a Cashgram for instant money transfers using Cashfree": "使用 Cashfree 为即时货币转账创建一个现金表",
  "View all order details for a payment link in Cashfree Payment Gateway": "在无现金支付网关中查看付款链接的所有订单详情",
  "Fetch all refunds processed against an order in Cashfree Payment Gateway": "从无现金支付网关中获取所有退款。",
  "Deactivate a Cashgram to prevent further redemptions using Cashfree": "停用一个现金图以防止使用无现金兑换。",
  "Environment": "环境",
  "Order Amount": "订单金额",
  "Order Currency": "订单货币",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Customer Phone": "客户电话",
  "Customer Email": "客户电子邮件",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Customer Bank Account Number": "客户银行帐户",
  "Customer Bank IFSC": "客户银行 IFSC",
  "Customer Bank Code": "客户银行代码",
  "Order ID": "订单 ID",
  "Order Note": "订单注释",
  "Order Expiry Time": "订单过期时间",
  "Return URL": "返回 URL",
  "Notify URL": "通知 URL",
  "Payment Methods": "支付方式",
  "Cart Name": "购物车名称",
  "Customer Note": "客户注释",
  "Shipping Charge": "送货费",
  "Shipping - Full Name": "配送-全名",
  "Shipping - Country": "配送-国家",
  "Shipping - City": "配送-城市",
  "Shipping - State": "配送-状态",
  "Shipping - Pincode": "配送-粉码",
  "Shipping - Address Line 1": "配送-地址行 1",
  "Shipping - Address Line 2": "配送-地址行 2",
  "Billing - Full Name": "计费-全名",
  "Billing - Country": "计费-国家",
  "Billing - City": "计费-城市",
  "Billing - State": "计费-状态",
  "Billing - Pincode": "计费-粉码",
  "Billing - Address Line 1": "计费-地址行 1",
  "Billing - Address Line 2": "计费-地址行 2",
  "Terminal Type": "终端类型",
  "Terminal ID": "终端 ID",
  "Terminal Phone Number": "终端电话号码",
  "Terminal Name": "终端名称",
  "Terminal Address": "终端地址",
  "Terminal Note": "终端笔记",
  "Enable One Click Checkout": "启用一次单击结账",
  "Enable Verify and Pay": "启用验证和支付",
  "Order Tags": "订单标签",
  "Link Amount": "链接金额",
  "Link Currency": "链接货币",
  "Link Purpose": "链接目的",
  "Link ID": "Link ID",
  "Enable Partial Payments": "启用部分付款",
  "Minimum Partial Amount": "最小部分金额",
  "Link Expiry Time": "链接过期时间",
  "Send SMS Notification": "发送短信通知",
  "Send Email Notification": "发送电子邮件通知",
  "Auto Reminders": "自动提醒",
  "UPI Intent": "UPI intent",
  "Link Notes": "链接笔记",
  "Order Splits": "订单拆分",
  "Refund Amount": "退款金额",
  "Refund ID": "退款ID",
  "Refund Note": "退款说明",
  "Refund Speed": "退款速度",
  "Refund Splits": "退款拆分",
  "Custom Tags": "自定义标签",
  "Request ID": "请求ID",
  "Idempotency Key": "借鉴密钥",
  "Payment Link ID": "付款链接 ID",
  "Cashgram ID": "现金表 ID",
  "Amount": "金额",
  "Contact Name": "联系人姓名",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Link Expiry Date": "Link Expiry Date",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Remarks": "评议",
  "Notify Customer": "通知客户",
  "Order Status Filter": "订单状态过滤器",
  "Choose the environment for API calls": "选择 API 调用环境",
  "Bill amount for the order. Provide up to two decimals (e.g., 10.15 means Rs 10 and 15 paisa)": "订单的帐单金额。最多两位小数（例如上午10时15分意味着Rs 10和15分）",
  "Currency for the order": "订单货币",
  "A unique identifier for the customer. Use alphanumeric values only (3-50 characters)": "客户唯一的标识符。仅使用字母数字值 (3-50 个字符)",
  "Customer phone number (minimum 10 digits). For international numbers, prefix with +": "客户电话号码(至少 10 位数字)。对于国际号码，前缀 +",
  "Customer email address (3-100 characters)": "客户电子邮件地址 (3-100 个字符)",
  "Name of the customer (3-100 characters)": "客户名称 (3-100 个字符)",
  "Customer bank account. Required for TPV (Third Party Verification) (3-20 characters)": "客户银行账户。TPV所需(第三方验证) (3-20个字符)",
  "Customer bank IFSC. Required for TPV (Third Party Verification)": "TPV需要的客户银行IFSC(第三方验证)",
  "Customer bank code. Required for net banking payments with TPV": "客户银行代码。使用TPV进行净银行支付所需。",
  "Order identifier in your system. Alphanumeric, \"_\" and \"-\" only (3-45 characters). Will be auto-generated if not provided": "您的系统中的订单标识符。字母数字，\"_\" 和 \"-\" (3-45 个字符)。如果不提供的话，将自动生成",
  "Order note for reference (3-200 characters)": "参考订单备注 (3-200 个字符)",
  "ISO 8601 format. Example: 2021-07-02T10:20:12+05:30": "ISO 8601 format. Example: 2021-07-02T10:20:12+05:30",
  "URL to redirect customer after payment completion (max 250 characters)": "支付完成后重定向客户的 URL (最多250个字符)",
  "HTTPS URL for server-to-server notifications (max 250 characters)": "服务器到服务器通知的 HTTPS URL (最大250个字符)",
  "Comma-separated values: cc,dc,ccc,ppc,nb,upi,paypal,app,paylater,cardlessemi,dcemi,ccemi,banktransfer": "逗号分隔的值：cc,dc,ccc,ppc,nb,upi,paypal,app,paylater,cardlessemi,dcemi,ccemi,banktransfer",
  "Name of the cart": "购物车名称",
  "Note from customer": "客户的注释",
  "Shipping charges for the order": "订单的送货费用",
  "Full name for shipping address": "送货地址全名",
  "Country for shipping address": "送货地址的国家",
  "City for shipping address": "配送地址所在城市",
  "State for shipping address": "送货地址的状态",
  "Pincode for shipping address": "送货地址的缩写码",
  "Primary address line for shipping": "送货主地址行",
  "Secondary address line for shipping": "配送的次要地址行",
  "Full name for billing address": "账单地址全名",
  "Country for billing address": "账单地址的国家",
  "City for billing address": "城市账单地址",
  "State for billing address": "账单地址状态",
  "Pincode for billing address": "账单地址的缩写码",
  "Primary address line for billing": "账单的主地址行",
  "Secondary address line for billing": "支票的次要地址行",
  "Type of terminal (e.g., SPOS) for SoftPOS orders (4-10 characters)": "SoftPOS 订单的终端类型(如SPOS) (4-10个字符)",
  "Terminal ID for merchant reference (3-100 characters)": "商人引用的终端 ID (3-100 个字符)",
  "Mobile number of the terminal/agent/storefront": "终端/代理/商店前台的移动号码",
  "Name of terminal/agent/storefront": "终端/代理/商店前台名称",
  "Location of terminal": "终端位置",
  "Note given by merchant while creating the terminal": "商人在创建终端时给出的便笺",
  "Enable One Click Checkout feature": "启用单击结帐功能",
  "Enable Verify and Pay feature": "启用验证和支付功能",
  "Custom tags as JSON object. Example: {\"product\":\"Laptop\",\"city\":\"Bangalore\"}. Maximum 10 tags": "使用 JSON 对象的自定义标签。例如：{\"product\":\"Lappop\",\"city\":\"班加罗尔\"}。最多10 个标签",
  "Amount to be collected using this link. Provide up to two decimals for paise": "使用此链接要收集的金额。最多提供两个小数点后才能配对",
  "Currency for the payment link": "付款链接货币",
  "A brief description for which payment must be collected (max 500 characters)": "必须收取付款的简短描述 (最大500个字符)",
  "Customer phone number (required)": "客户电话号码 (必须)",
  "Customer email address": "客户电子邮件地址",
  "Customer name": "客户名称",
  "Customer bank account number": "客户银行帐户",
  "Customer bank IFSC code": "客户银行IFSC代码",
  "Customer bank code for net banking": "净银行客户银行代码",
  "Unique identifier for the link. Alphanumeric, \"-\" and \"_\" only (max 50 characters). Auto-generated if not provided": "链接的唯一标识符。字母数字，\"-\" 和 \"_\" (最大50个字符)。如果不提供则自动生成",
  "Allow customers to make partial payments for the link": "允许客户为链接支付部分付款",
  "Minimum amount in first installment (required if partial payments enabled)": "第一次安装中的最小金额(如果部分支付启用则需要)",
  "ISO 8601 format. Example: 2021-07-02T10:20:12+05:30. Default is 30 days": "ISO 8601 格式。例如：2021-07-02T10:20:12+05:30。默认为30天",
  "Send SMS notification to customer phone": "向客户手机发送短信通知",
  "Send email notification to customer email": "发送电子邮件通知给客户",
  "Send automatic reminders to customers for payment collection": "自动向客户发送付款提醒",
  "HTTPS URL for server-to-server notifications": "服务器到服务器通知的 HTTPS URL",
  "URL to redirect user after payment completion (max 250 characters)": "付款完成后重定向用户的 URL (最多250个字符)",
  "Directly open UPI Intent flow on mobile devices": "在移动设备上直接打开 UPI 意向流",
  "Comma-separated values: cc,dc,ccc,ppc,nb,upi,paypal,app. Leave blank for all methods": "逗号分隔的值：cc,dc,ccc,ppc,ppc,upi,paypal,应用程序。留空用于所有方法",
  "Key-value pairs as JSON. Maximum 5 key-value pairs. Example: {\"key_1\":\"value_1\",\"key_2\":\"value_2\"}": "Key-value pairs as JSON. 最大 5 key-value pairs. 例如：{\"key_1\":\"value_1\",\"key_2\":\"value_2\"}",
  "JSON array for Easy Split. Example: [{\"vendor_id\":\"vendor1\",\"amount\":100}]": "简易拆解的 JSON 数组。例如：[{\"vendor_id\":\"vendor1\",\"amount\":100}]",
  "The ID which uniquely identifies your order": "唯一识别您订单的ID",
  "Amount to be refunded. Should be lesser than or equal to the transaction amount. (Decimals allowed)": "要退还的金额。应小于或等于交易金额。(允许小数)",
  "An unique ID to associate the refund with. Provide alphanumeric values (3-40 characters)": "与退款关联的唯一ID。提供字母数字值 (3-40 个字符)",
  "A refund note for your reference (3-100 characters)": "您参考的退款备注 (3-100 个字符)",
  "Speed at which the refund is processed": "处理退款的速度",
  "JSON array for vendor splits. Example: [{\"vendor_id\":\"vendor1\",\"amount\":100},{\"vendor_id\":\"vendor2\",\"percentage\":25}]": "JSON 阵列用于供应商分割。例如：[{\"vendor_id\":\"vendor1\",\"amount\":100},{\"vendor_id\":\"vendor_2\",\"百分比\":25}]",
  "Custom Tags in JSON format {\"key\":\"value\"}. Maximum 10 tags allowed. Example: {\"refund_reason\":\"customer_request\",\"processed_by\":\"admin\"}": "JSON格式中的自定义标签 {\"key\":\"value\"}。允许最多10个标签。例如：{\"refund_reas\":\"customer_request\",\"processed_by\":\"admin\"}",
  "Request ID for the API call. Can be used to resolve tech issues": "API请求ID。可以用来解决科技问题",
  "UUID format idempotency key to avoid duplicate actions if request fails or times out": "UUID 格式的流行病密钥以避免请求失败或超时重复操作",
  "The payment link ID that you want to cancel. Only ACTIVE links can be cancelled.": "您想要取消的付款链接 ID。只能取消激活链接。",
  "The payment link ID for which you want to view the details": "您想要查看详细信息的付款链接 ID",
  "UUID format idempotency key for request deduplication": "UUID 格式的流行病密钥用于请求重复",
  "Unique ID of the Cashgram. Alphanumeric, underscore (_), and hyphen (-) allowed (35 character limit)": "Cashgram的唯一ID。允许字母、下划线(_)，下划线(-) (35个字符限制)",
  "Amount to be transferred (minimum 1.00)": "转账金额(至少 1.00)",
  "Name of the contact": "联系人姓名",
  "Phone number of the contact": "联系人电话号码",
  "Date to expire the cashgram link. Format: YYYY/MM/DD (maximum 30 days from creation)": "Cashgram 链接过期的日期。格式: YYYY/MM/DD (从创建起最多30天)",
  "Email of the contact": "联系人的电子邮件",
  "Specify remarks, if any": "指定语句，如果有的话。",
  "If enabled, a link is sent to customer phone and email": "如果启用，链接将发送到客户电话和电子邮件",
  "The payment link ID for which you want to view the order details": "您想要查看订单详细信息的付款链接 ID",
  "Filter orders by status (default is PAID)": "按状态过滤订单(默认是 PAID)",
  "ID of the Cashgram to be deactivated. Alphanumeric and underscore (_) allowed (35 character limit)": "要停用的现金图的ID。允许字母和下划线(_) (35个字符限制)",
  "Sandbox": "沙箱",
  "Production": "生产",
  "Indian Rupee (INR)": "印度卢比 (INR)",
  "US Dollar (USD)": "美元",
  "Euro (EUR)": "Euro (EUR)",
  "British Pound (GBP)": "British Pound (GBP)",
  "State Bank of India (3003)": "印度国家银行(3003)",
  "HDFC Bank (3005)": "HDFC银行 (3005)",
  "ICICI Bank (3006)": "ICICI Bank (3006)",
  "Axis Bank (3010)": "Axis Bank (3010)",
  "Punjab National Bank (3012)": "Punjab National Bank (3012)",
  "Bank of Baroda (3016)": "巴罗达银行（3016）",
  "Canara Bank (3019)": "加那拉银行 (3019)",
  "Union Bank of India (3020)": "印度联合银行（3020）",
  "Bank of India (3021)": "印度银行（3021）",
  "Central Bank of India (3022)": "印度中央银行（3022）",
  "Indian Bank (3023)": "印度银行（3023）",
  "Indian Overseas Bank (3024)": "印度海外银行（3024）",
  "UCO Bank (3026)": "UCO银行（3026）",
  "Bank of Maharashtra (3027)": "马哈拉施特拉银行（3027）",
  "Punjab & Sind Bank (3028)": "Punjab & Sind Bank (3028)",
  "IDBI Bank (3029)": "伊斯兰开发银行银行（3029）",
  "Federal Bank (3030)": "联邦银行（3030）",
  "South Indian Bank (3031)": "南印度银行（3031）",
  "IndusInd Bank (3032)": "IndusInd Bank (3032)",
  "YES Bank (3033)": "YES银行 (3033)",
  "Kotak Mahindra Bank (7001)": "Kotak Mahindra Bank (7001)",
  "Standard": "标准的",
  "Instant": "即时的",
  "All Orders": "所有订单",
  "Paid Orders Only": "仅支付订单"
}